<p align="center">
<img href="public/images/wallpaper.png" width="500">
</p>

## Tentang desain web ini

Desain web ini dibuat dengan menggunakan beberapa framework diantaranya :

- [Bootstrap v5.0](https://getbootstrap.com/).
- [Font-Awesome v4.7](https://fontawesome.com/v4.7/).
- [JQuery 3.6.0](https://jquery.com/).
- [Chart.js 3.3.2](https://www.chartjs.org/).
- [Fonts Google](https://fonts.google.com/).

Web desain dashboard ini dapat digunakan untuk project kamu dalam membuat dashboard admin, sehingga dapat mempersingkat anda untuk membuat tampilan desain dashboard. kamu juga bisa menggunakan web desain ini pada php framework atupun javascript framework. 


## Info

Web desain ini masih butuh untuk dikembangkan kembali. Anda dapat berkontribusi untuk pengembangan web desain ini dengan melakukan pull-requests atau clone. Pastikan anda menggunakannya dengan baik dan bijak.